本來今次政府可以靠山竹攞光環

喺咁勁嘅風之下都可以冇咩人命傷亡
肯定會有好多人吹奏政府
點知林鄭離地到咁
交通受到咁大影響都唔肯全民放假一日
重要連個風個名都唔知
連啲公關伎倆都唔肯做
民怨肯定更加大
不過啲廢中肯定屌完又繼續撐

食屎啦，林鄭月娥

行政長官林鄭月娥表示，對於公務員今天上班事宜，昨天已內部傳達，若因公共交通問題有困難上班，只需致電上司便可，不會當作缺勤，亦無需正式請假。

九巴就醒啦，停咗大部分班次
唔會做成傷亡又攞曬彩

乜傳達都收唔到

呢個垃圾政府唔同市民作對都還神啦

真係專做啲損人不利己嘅嘢

政府做足警告市民做晒防風措施，點知打風冇事打完風畀你個淋病搞死

根本今日拎來清垃圾就聽日加埋學生一齊逼

十九幾個部門完全冇人考慮到事後工作，全部都問責落台啦

八達通都唔識用既人
緊係冇答過地鐵
冇體驗過有幾逼

話你知勁多公墓猿FD一個人都收唔到
講大話唔撚眨眼的淋病月蛾

係天竹呀

有專車仲要一堆警犬幫佢開路，連條公路有幾多冧樹幾撚難行都唔知，淨係識叫體諒；今朝返工坐車好似愈野賽咁，一個唔好彩炒車60條人命佢點賠得起

最離地連個風叫咩名都唔知
真係弱智

明知香港人奴性重
特登唔畀假你放
等你照常翻工
自己就喺度幸災樂禍

連狗鐵都唔可以運作正常嘅時候
市民重點可以如常翻工

最慘係東鐵沿線嘅人

之前既準備工作其實係幾好，如果埋尾埋得好真係加晒分

垃圾華人識撚pr咩

出賣市民

都唔係市民選 唔使同你地交代

香港人仲以為自己既意見政府會care

合約非公務員呢？

駁唔到

有五毛逐個負評

on9 共產黨洗咩攞光環 再嘈派解放軍

打比上司？
個上師都未返到工呀

林鄭仲話係AO出身 一D公關技巧都唔識
以前英治時期真係好易入政府

人地年年第一架好似...

高分低能咪林鄭呢D囉 淨係識死讀書

其實呢...嘻嘻...我就早於星期日當日就發出咗指示...今次...嘻嘻...係政府內部溝通上出現咗些少問題...希望大家多多包含...發揮互相體諒的精神啦

梗停啦，比得車你地班死癈老、港豬搭，個撚個一上車就屌巴士佬，一陣又整多單杰撻撻咪仆街！

如果有巴士，變相D路比樹+巴士塞死晒
會阻撚住清潔斬樹D人做野，到時重衰

跟住D人又會順勢屌埋巴士公司

所以今日無巴士係完全正確

林鄭唔知個風叫咩名
有冇source

度度都有樹頂住
點行呀

推到林鄭落台

炒

咁都唔反幾時反

淋病眼中只有天竺, 無山竹

林鄭 我祝你死全家 臨老生癌症 同你有關係嘅人個個背棄你

其實俾香港用24小時回復都正常呀
依家琴晚8號風球冇得搞 今日要被迫恢復秩序又清理唔到
得番今晚 點清呀 清唔晒聽日就全世界番晒工番晒學

係咁㗎啦

條友弱智嫁

臨時公布今日係勞工假期有幾難？
輪班工作/應急部門又係輪班工作，之後補假唔會跟勞工假放

市面上少咗行人，應急部門又可以處理善後工作，根本就雙贏

政府冇需要光環，又唔係你選

中國冇天災，只有人蝸